（狗咬狗系列）華為串爆小米：有些品牌只會發表 PPT

在發表了公司首部折疊式手機 Mate X 後，華為的風頭一時無兩。對比起早前發表了一款「自家」芯片，卻被發現造假的小米，形成強烈對比。

華為方面當然亦沒有對競爭對手留情，副總經理王孝斌於訪問中表示「只要公開發佈的話，手機肯定會很快出來，有些品牌只有 PPT (PowerPoint) 做得好。」

狗咬狗

應該係串 IPHONE ,
出名 現實扭曲大法, 舊科技改個名變新科技.
出晒名, 發佈會做得好